干狗: 請還我的迪亞高.哥斯達

我真係唔撚明你點解要賣